邊個街市有靚的/滑的已醃製豬扒賣？

如題........

太和大元街市門口有間叫好煮意咁上下名，有隻豬鞍好正

賣唔出既豬扒就醃濃味d比你條柒頭食

唔係住大埔......無緣食到

屌你咩 你標題應該講明你住邊撚到啦